台主持人力撐用華為 「是我比台獨腦殘優秀的原因」

台灣行政院日前指，下周將公佈「行政命令」，禁止台灣公務員使用大陸手機、使用大陸社交媒體；更有指台灣當局正編製一份大陸科技公司的詳細「黑名單」，預計會今年3月底前出爐，華為、聯想等大陸企業也在列。台灣中視新聞台節目主持人黃智賢今日開腔支持中國科技產品，並稱「用華為 是我比台獨腦殘優秀的原因」，文尾還指名道姓，批評台南市急不待及禁用華為一切產品，指其民進黨親生哥哥、即台南市長黃偉哲這樣做很蠢。

黃智賢周六（26日）早上在微博發文，題為〈我當然用華為手機〉，她寫道「我有兩支（部）手機，一支Oppo，一支華為。我佩戴小米手環。這就是我比台獨腦殘優秀的原因」。
黃智賢還表示，「中國沒有錯，只錯在搶了美國的市場，威脅美國帝國主義霸權。華為更只是因為太優秀，所以被祭旗」。她又表示，微軟、Google、facebook、Line、甚至寶可夢（Pokémon Go），都在搜集利用用家資訊，質問「所以台灣人的資料，傳給美國和韓國（南韓），是我們的榮幸？」

她最後指，蔡英文政府不准政府機關用微信、上大陸網站，3月份會公佈完整的禁用名單；而台南市急不待及禁用華為一切產品，在文尾批評其親生哥哥「台南市長黃偉哲，你知道，你這樣做很蠢嗎？」

中視

蔡衍明

奶阿奶阿

//歐美學術界已不信任華為，美國各大學也出現「華為寒蟬效應」，開始撤除華為、中興通訊等中國製造的電訊設備，包括加大柏克萊大學（UC Berkeley）、爾灣加大（UC Irvine）、洛杉磯加大（UCLA）、戴維斯加大（UC Davis）及加大聖地牙哥分校（UCSD）。//

唔通佢認為佢比歐美頂尖學府優秀

其實就係唔想比支那監控

咩facebook google 果d全部都監控架啦 係唔想比你支那監控姐

台灣版屈小姐

返大陸有錢途

我都想佢地反淘寶

冇錯 條友係唔係兩岸依然敵對緊
大大聲話自願俾資料人
咁佢去金澎叫軍隊撒走晒飛彈啦

又話台灣人有骨氣？

話唔定佢根本就係支那人

逢中必反係真理係道路

微博。華為。 蔡生請晚支那狗呀

台灣行政院日前指，下周將公佈「行政命令」，禁止台灣公務員使用大陸手機、使用大陸社交媒體；更有指台灣當局正編製一份大陸科技公司的詳細「黑名單」，預計會今年3月底前出爐，華為、聯想等大陸企業也在列。

你盲咗？

反埋百度知道

除左同某明星撞名，個女人投共投到被逐出家門

黃偉哲的父母育有五個孩子。黃偉哲除妹妹黃智賢及過繼母系的弟弟蘇紫雲外，皆無參與政治事務。黃偉哲亦與總統府發言人黃重諺為堂兄弟。

黃偉哲父親黃輝鍠醫師（嘉義中學畢業，台大醫學士1963，開業嘉義太保）出生於台南縣七股鄉，家庭長期支持黨外運動為泛綠，然其胞妹黃智賢是政治評論員，立場親泛藍及國民黨。其胞弟蘇紫雲從母姓，為淡江大學整合戰略科技中心執行長。

黃智賢的政治立場反對臺灣獨立且認同一國兩制。黃智賢曾說：「我跟家人因為政治立場和理念不同，所以其實我家人，家父家母，我的家族，已經不准我回家。」，兄妹兩人通常為避免爭吵，他們不會在同一政論節目一起亮相。

全家族綠營寧舍出左個反骨女

呢個唔係台灣人？